屌你老尾 殘陣屠猁？

殺猁阿

今晚屌猁

咁搶口唔驚累愛隊洗腳？

殺阿人就真

London bridge is falling down

收聲啦

艾馬利 OK?

咁搶口唔驚愛隊比人屠5比1？